【關於電話實名】以前小學雞做過件扑街事。

是咁的，以前朋友話，

以前見過有小學雞係醫院用入銀果啲電話，
打999謊報叫救命，玩咗3,4次。
朋友喝止果件小學雞，話原來係佢玩電話。

即是咁，如果有人要玩999，係某啲地方都會求證咗先。
如果1段時間有成10個up既目擊電話求助，自然唔洗求證，都會即時救人先。（除咗721啦！）

你話戲院有炸彈，接線果位會問：點解得你1個見到？邊到見到，點解你會知？
而你打電話果陣，掃到邊個興？除非你係戲院直接大叫啦！不過你出得面，自然人人都識你啦！

最後，要係電影院搞事，直接打爛個玻璃警報器唔好

今時今日，街邊仲有好多電話亭，要話邊到有炸彈，1蚊都唔洗囉！

再講，要謊報都唔洗用自己果張sim卡，借人地個電話都可以。

仆街 唔係扑街